Peale kerriku uste peal kulutusse sai tännasel paewal Josep Lätti willane walge kangas 42. arsinad pitk oksjoni wiisil wäljapakkutud. Pakkuminne hakkas 12. rublaga ja sai kangas rohkema hinna pakkujale Pawel Amelin. kes temma eest 14 rubla 10. kp pakkus ja selle summa wäljamaksis
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
